請發起對政府不合作運動

開始失焦了，正中共產黨式民眾鬥民眾既思維，
政府重未死心，想繼續用呢種思維帶風向，
其他野都可以繼續，
但覺得對準政權既不合作運動一定要做。

我暫時未諗到，例如最遲先交稅之類有冇得做，
唔可以剩係得地區運動，建議同時對準政權做啲野，
迫政府盡快做到5大訴求同立即討論政改，
如果唔係沒完沒了。

不喜勿插，但再唔做真係失焦。